{
  "Download": "다운로드",
  "Add to Collection": "컬렉션에 추가",
  "Create Collection": "컬렉션 만들기",
  "Search for Image": "이미지 검색",
  "Dashverse": "대시버스",
  "DashverseShows": "쇼",
  "DashverseCharacters": "캐릭터",
  "Search across the Dashverse": "Dashverse 전체에서 검색",
  "Is Not": "아니다",
  "Is": "~이다",
  "Gender": "성별",
  "Age": "나이",
  "Race": "경주",
  "Hair Style": "헤어스타일",
  "Casting": "주조",
  "Editor's Choice": "편집자의 선택",
  "Generations": "세대",
  "Genre": "장르",
  "Creator": "창조자",
  "Model": "모델",
  "Style": "스타일",
  "Production": "생산",
  "Post production": "후반 작업",
  "Publish": "게시",
  "Show Details": "세부정보 표시",
  "All Episodes": "모든 에피소드",
  "Episodes": "에피소드",
  "New Episode": "새로운 에피소드",
  "The complimentary coins provided during onboarding are valid only for the first fifteen days.": "온보딩 시 제공되는 무료 코인은 처음 15일 동안만 유효합니다.",
  "Docs": "문서",
  "Shortcuts": "단축키",
  "Coins": "동전",
  "Open settings": "설정 열기",
  "Classic View": "클래식 보기",
  "Modern View": "현대적인 전망",
  "Discord": "불화",
  "Dark mode": "다크 모드",
  "Light mode": "라이트 모드",
  "Logout": "로그 아웃",
  "Settings": "설정",
  "Width": "너비",
  "Height": "키",
  "Edit character details": "캐릭터 세부정보 편집",
  "All": "모두",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "Search by Name or Description": "이름 또는 설명으로 검색",
  "Add Characters": "캐릭터 추가",
  "Update Characters": "캐릭터 업데이트",
  "Character Library": "캐릭터 라이브러리",
  "Characters added to show.": "쇼에 추가된 캐릭터입니다.",
  "Search": "찾다",
  "Filter": "필터",
  "Go to Global Library": "글로벌 라이브러리로 이동",
  "Guide the composition of your generation using reference images.": "참조 이미지를 사용하여 세대 구성을 안내하세요.",
  "Image Guidance": "이미지 안내",
  "Image used to guide image generation.": "이미지 생성을 안내하는 데 사용되는 이미지입니다.",
  "Image": "영상",
  "Edit": "편집하다",
  "Or Sketch": "아니면 스케치",
  "Select the type of image guidance": "이미지 안내 유형 선택",
  "Guide": "가이드",
  "Face Align": "면 정렬",
  "Weight": "무게",
  "The degree to which output image will be using the reference image.": "출력 이미지가 참조 이미지를 사용하는 정도입니다.",
  "View Guide Preview": "가이드 미리보기 보기",
  "Hide Guide Preview": "가이드 미리보기 숨기기",
  "Random": "무작위의",
  "Draw": "그리다",
  "Erase": "삭제",
  "Move, Scale and Rotate": "이동, 크기 조정 및 회전",
  "Remove Background": "배경 제거",
  "Canvas Settings": "캔버스 설정",
  "Canvas Width": "캔버스 너비",
  "Canvas Height": "캔버스 높이",
  "Reset": "초기화",
  "Close": "닫다",
  "Undo": "실행 취소",
  "Redo": "다시 하다",
  "Clear": "분명한",
  "Fit": "맞다",
  "Brush Size:": "칫솔 크기:",
  "Eraser Size:": "지우개 크기:",
  "Error": "오류",
  "OK": "좋아요",
  "Remove all": "모두 제거",
  "Could not find an empty slot in ControlNet!!!": "ControlNet에서 빈 슬롯을 찾을 수 없습니다!!!",
  "Send to Txt2Img": "Txt2Img로 보내기",
  "Send to Img2Img": "Img2Img로 보내기",
  "Send to Inpaint": "인페인트로 보내기",
  "Send to Guide (Txt2Img)": "가이드에게 보내기(Txt2Img)",
  "Send to Guide (Img2Img)": "가이드에게 보내기(Img2Img)",
  "Send to Guide (Inpaint)": "가이드로 보내기(Inpaint)",
  "Send to Upscaler": "업스케일러로 보내기",
  "Oh, It look too long to generate Images, Please Try Again": "아, 이미지를 생성하는 데 시간이 너무 오래 걸립니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Reset Tab": "재설정 탭",
  "The influence style on the image you want to generate": "생성하려는 이미지에 대한 영향 스타일",
  "Character Weight": "캐릭터 가중치",
  "The influence of the character on the image you want to generate": "생성하려는 이미지에 대한 캐릭터의 영향",
  "Edit Mode": "편집 모드",
  "Type of edit": "편집 유형",
  "Prompt": "즉각적인",
  "Describe the image you want to generate.": "생성하려는 이미지를 설명하세요.",
  "Negative Prompt": "부정적인 프롬프트",
  "Describe the details you don’t want in your image.": "이미지에서 원하지 않는 세부 사항을 설명하십시오.",
  "High Res Fix Strength": "고해상도 수정 강도",
  "The strength of high res fix.": "고해상도 수정의 강도.",
  "The width of the image you want to generate.": "생성하려는 이미지의 너비입니다.",
  "The height of the image you want to generate.": "생성하려는 이미지의 높이입니다.",
  "Prompt Guidance": "신속한 안내",
  "Higher values will make your image closer to your prompt.": "값이 높을수록 이미지가 프롬프트에 더 가까워집니다.",
  "Steps": "단계",
  "Change Intensity": "강도 변경",
  "The degree to which the part of the original image under the inpainting mask will change. A higher value will change the masked area more.": "인페인팅 마스크 아래의 원본 이미지 부분이 변경되는 정도입니다. 값이 높을수록 마스크된 영역이 더 많이 변경됩니다.",
  "Number of Images": "이미지 수",
  "The number of images you want to generate.": "생성하려는 이미지 수입니다.",
  "Seed": "씨앗",
  "A different seed number results in new variations of your generated image.": "시드 번호가 다르면 생성된 이미지의 새로운 변형이 생성됩니다.",
  "Masked Content": "마스크된 콘텐츠",
  "The content under the masked area.": "마스크된 영역 아래의 콘텐츠입니다.",
  "Inpaint Type": "인페인트 유형",
  "The type of inpaint": "인페인트의 종류",
  "OR": "또는",
  "Generating your Image...": "이미지 생성 중...",
  "queued": "대기 중",
  "Generation Type": "세대 유형",
  "Character": "성격",
  "Style Weight": "스타일 가중치",
  "Inpaint Fill Type": "인페인트 채우기 유형",
  "No. of Images": "이미지 수",
  "Fix Hands": "손 고치기",
  "True": "진실",
  "False": "거짓",
  "Preprocessor": "전처리기",
  "Link": "링크",
  "Processed Image": "처리된 이미지",
  "Generation Id": "세대 ID",
  "Editing Type": "유형 편집",
  "Poor": "가난한",
  "Ok": "좋아요",
  "Great": "엄청난",
  "Crop": "수확고",
  "Library": "도서관",
  "Generated": "생성됨",
  "Uploaded Image": "업로드된 이미지",
  "Added to Canvas": "캔버스에 추가됨",
  "Removed": "제거됨",
  "Could not generate image": "이미지를 생성할 수 없습니다.",
  "Upload Image": "이미지 업로드",
  "Upscaler Type": "업스케일러 유형",
  "Scale By": "규모 기준",
  "Upscaled Image": "확대된 이미지",
  "Upscale Image": "고급 이미지",
  "Mask": "마스크",
  "Segmentation": "분할",
  "Magic Erase": "매직 지우기",
  "Paint": "페인트",
  "Add to Mask": "마스크에 추가",
  "Remove from Mask": "마스크에서 제거",
  "Invert Mask": "마스크 반전",
  "Show Inpaint Reference:": "Inpaint 참조 표시:",
  "Pick a Color:": "색을 고르세요:",
  "Paint Size:": "페인트 크기:",
  "Paint Opacity:": "페인트 불투명도:",
  "Done": "완료",
  "Home": "집",
  "Inpaint": "인페인트",
  "Auto Inpaint Character": "자동 인페인트 캐릭터",
  "Brush Size": "칫솔 크기",
  "Mask Details": "마스크 세부정보",
  "Add a mask": "마스크 추가",
  "Image Selection": "이미지 선택",
  "Select the best image for each mask:": "각 마스크에 가장 적합한 이미지를 선택하세요.",
  "Dog": "개",
  "Add a segment": "세그먼트 추가",
  "Image Info": "이미지 정보",
  "Fix Hands:": "손 수정:",
  "Preprocessor:": "전처리기:",
  "Weight:": "무게:",
  "Image:": "영상:",
  "Processed Image:": "처리된 이미지:",
  "Show Title": "제목 표시",
  "Select upto 2 genres": "장르 최대 2개 선택",
  "Select the type of content": "콘텐츠 유형을 선택하세요.",
  "Description": "설명",
  "What is your series about?": "당신의 시리즈는 무엇에 관한 것입니까?",
  "Choose from a variety of styles. The selected style will be applied in your AI generated images.": "다양한 스타일 중에서 선택하세요. 선택한 스타일이 AI 생성 이미지에 적용됩니다.",
  "Add characters to your show. You can access these characters from your generate menu.": "쇼에 캐릭터를 추가하세요. 생성 메뉴에서 이러한 캐릭터에 액세스할 수 있습니다.",
  "Add the name of your comic, update details. You can also update these later.": "만화 이름을 추가하고 세부정보를 업데이트하세요. 나중에 업데이트할 수도 있습니다.",
  "Back": "뒤쪽에",
  "Next": "다음",
  "Select the style of the image you want to generate": "생성하려는 이미지 스타일을 선택하세요.",
  "Top Up Wallet": "지갑 충전",
  "Describe your character": "당신의 성격을 설명하세요",
  "Name": "이름",
  "John Doe": "존 도우",
  "Describe your character in detail": "당신의 성격을 자세히 설명해주세요",
  "Upload character images": "캐릭터 이미지 업로드",
  "Upload 30 character images. Mix of close up, half body and full body shots.": "캐릭터 이미지 30개를 업로드하세요. 클로즈업, 반신, 전신 사진을 혼합합니다.",
  "Minimum 512px x 512px size": "최소 512px x 512px 크기",
  "Square (1:1) aspect ratio only": "정사각형(1:1) 화면 비율만 해당",
  ".png formats only": ".png 형식만 해당",
  "Upload or drag and drop character images": "캐릭터 이미지 업로드 또는 드래그 앤 드롭",
  "Uploaded Images": "업로드된 이미지",
  "Delete All": "모두 삭제",
  "Save": "구하다",
  "Train": "기차",
  "Update": "업데이트",
  "Published Characters": "공개된 캐릭터",
  "Train Your Character": "캐릭터 훈련",
  "Create a character": "캐릭터 생성",
  "Not Trained": "훈련받지 않음",
  "In Training": "훈련 중",
  "Trained": "훈련을 받은",
  "Could not construct SVG.": "SVG를 구성할 수 없습니다.",
  "Please fill in all fields": "모든 칸을 채워주세요",
  "Invalid email or password": "잘못된 이메일 또는 비밀번호",
  "Email": "이메일",
  "Reset Password": "암호를 재설정",
  "Password": "비밀번호",
  "Logging in...": "로그인 중...",
  "Login": "로그인",
  "Or Continue with": "아니면 계속하세요",
  "Don't have an account? ": "계정이 없나요?",
  "Sign up": "가입하기",
  "Forgot Password?": "비밀번호를 잊으 셨나요?",
  "Return to Login": "로그인으로 돌아가기",
  "Signup": "가입하기",
  "Creating account...": "계정을 만드는 중...",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있나요?",
  "Email Verification Required": "이메일 확인 필요",
  "An email verification link has been sent to your email address. Please check your inbox and click the verification link to activate your account.": "이메일 확인 링크가 귀하의 이메일 주소로 전송되었습니다. 받은편지함을 확인하고 확인 링크를 클릭하여 계정을 활성화하세요.",
  "Once you've verified your email, you can access the main app.": "이메일을 확인하면 기본 앱에 액세스할 수 있습니다.",
  "Back to Login": "로그인으로 돌아가기",
  "Sorry.. Access Denied": "죄송합니다.. 액세스가 거부되었습니다.",
  "What kind of bug are you trying to report?": "어떤 종류의 버그를 신고하려고 하시나요?",
  "Please upload images or videos indicating the issue": "문제를 나타내는 이미지나 동영상을 업로드해 주세요.",
  "Error!": "오류!",
  "Something Went Wrong": "문제가 발생했습니다.",
  "Card": "카드",
  "Comment": "논평",
  "Page": "페이지",
  "Rectangle": "직사각형",
  "Send to Ref": "참조로 보내기",
  "Send to Guide": "가이드에게 보내기",
  "Delete": "삭제",
  "Add Guide": "가이드 추가",
  "Gen": "겐",
  "Ref": "참조",
  "Your Character": "너의 성격",
  "Add a Comment": "의견을 추가하다",
  "Reply to the thread": "스레드에 답장하기",
  "Enter a prompt and Generate an image": "프롬프트를 입력하고 이미지를 생성하세요",
  "Add reference images to edit them with a prompt": "프롬프트로 편집하려면 참조 이미지를 추가하세요.",
  "Add images that will guide the image generation": "이미지 생성을 안내할 이미지를 추가하세요.",
  "Expression": "표현",
  "Expression                  s                  s": "표현식 ss",
  "Strength": "힘",
  "The degree to which the expression changes.": "표현이 바뀌는 정도.",
  "Guide Weight": "가이드 무게",
  "The Guide weight for all the selected batches.": "선택한 모든 배치에 대한 가이드 가중치입니다.",
  "Download All": "모두 다운로드",
  "Generate All": "모두 생성",
  "Schedule All": "모두 예약",
  "Click to Upload or Drag & Drop Images": "이미지를 업로드하거나 드래그 앤 드롭하려면 클릭하세요.",
  "No of Images": "이미지 수",
  "Number of images you want to generate.": "생성하려는 이미지 수입니다.",
  "Reference Image": "참조 이미지",
  "Images": "이미지",
  "Generate": "생성하다",
  "Schedule": "일정",
  "View all": "모두보기",
  "Character Tags": "캐릭터 태그",
  "Image Tags": "이미지 태그",
  "No images in collection": "컬렉션에 이미지가 없습니다.",
  "Add images to collection": "컬렉션에 이미지 추가",
  "Collection Name": "컬렉션 이름",
  "Tags": "태그",
  "Something went wrong while fetching collections": "컬렉션을 가져오는 중에 문제가 발생했습니다.",
  "Something went wrong while getting collections": "컬렉션을 가져오는 중에 문제가 발생했습니다.",
  "Something went wrong while searching": "검색하는 중에 문제가 발생했습니다.",
  "Characters": "캐릭터",
  "My Collections": "내 컬렉션",
  "History": "역사",
  "Pinned": "고정됨",
  "Downloaded": "다운로드됨",
  "Favorites": "즐겨찾기",
  "Show less results": "결과 간략히 보기",
  "Show more results": "더 많은 결과 표시",
  "Uploaded": "업로드됨",
  "Fav": "즐겨찾기",
  "Final": "결정적인",
  "Download all": "모두 다운로드",
  "Select an image to view info.": "정보를 보려면 이미지를 선택하세요.",
  "Failed to erase object": "개체를 지우지 못했습니다.",
  "Success!": "성공!",
  "Show Mask": "마스크 표시",
  "Create Layer": "레이어 생성",
  "No auth token found!!": "인증 토큰을 찾을 수 없습니다!!",
  "Was not able to connect to server! Please try again!": "서버에 연결할 수 없습니다! 다시 시도해 주세요!",
  "An issue generating token!": "토큰 생성 문제!",
  "No show or episode id found!": "프로그램이나 에피소드 ID를 찾을 수 없습니다!",
  "Error saving image!": "이미지를 저장하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "ERROR: Something went wrong!!": "오류: 문제가 발생했습니다!!",
  "Cancel": "취소",
  "Reconnect": "다시 연결",
  "Preview": "시사",
  "No Image": "이미지 없음",
  "Start Live": "라이브 시작",
  "Mask Lasso": "마스크 올가미",
  "Mask Brush": "마스크 브러쉬",
  "Auto Inpaint": "자동 인페인트",
  "Upscale": "고급",
  "Info": "정보",
  "Comments": "코멘트",
  "Create a Frame": "프레임 만들기",
  "Pricing": "가격",
  "credits left": "남은 크레딧",
  "Popular": "인기 있는",
  "credits": "크레딧",
  "image generations": "이미지 세대",
  "panels": "패널",
  "Buy Credits": "크레딧 구매",
  "Type": "유형",
  "Select up to 2 Genres": "최대 2개의 장르를 선택하세요.",
  "Genres": "장르",
  "Select up to 2 Tropes": "최대 2개의 트로피를 선택하세요.",
  "Tropes": "비유",
  "Home screen banner": "홈 화면 배너",
  "Home screen widget": "홈 화면 위젯",
  "Comic detail page": "만화 상세 페이지",
  "Continue reading": "계속 읽기",
  "undefined.png or .jpg or .jpeg formats ": "정의되지 않은.png, .jpg 또는 .jpeg 형식",
  "Episode Thumbnail": "에피소드 썸네일",
  "Upload or drag and drop 1024px x 1024 px .png or .jpg or .jpeg formats": "1024px x 1024px .png 또는 .jpg 또는 .jpeg 형식을 업로드하거나 드래그 앤 드롭하세요.",
  "Please enter email ID": "이메일 아이디를 입력해주세요",
  "Added user to show": "표시할 사용자를 추가했습니다.",
  "Error in adding user": "사용자를 추가하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error in removing user": "사용자를 삭제하는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Role": "역할",
  "Shows": "쇼",
  "Actions": "행위",
  "Email ID": "이메일 주소",
  "Add new member": "새 회원 추가",
  "Add": "추가하다",
  "Remove": "제거하다",
  "Select upto 2 Genres": "장르는 최대 2개까지 선택하세요",
  "Create New": "새로 만들기",
  "Review": "검토",
  "Added to Show": "쇼에 추가됨",
  "Failed Review": "실패한 검토",
  "Edit Character": "캐릭터 편집",
  "Start Review": "검토 시작",
  "Add to Show": "쇼에 추가",
  "Usually takes 15 minutes": "보통 15분 정도 소요",
  "Ethnicity": "민족성",
  "Hair Color": "머리 색깔",
  "Eye Color": "눈 색깔",
  "Additional Characterisitics": "추가 특성",
  "Your character is currently training. We will notify you by email once training\n                    is complete. You can then review the character after which you will be able to\n                    use it in your show.": "귀하의 캐릭터는 현재 훈련 중입니다. 교육이 완료되면 이메일로 알려드리겠습니다. 그런 다음 캐릭터를 검토한 후 쇼에서 사용할 수 있습니다.",
  "Create New Character": "새 캐릭터 만들기",
  "This place feels a little empty.": "이곳은 조금 텅 빈 느낌이 듭니다.",
  "Add some characters from the character library.": "문자 라이브러리에서 일부 문자를 추가합니다.",
  "Character Library →": "캐릭터 라이브러리 →",
  "Hair style": "헤어스타일",
  "Additional Characteristics": "추가 특성",
  "Train Again": "다시 훈련",
  "Character Name": "캐릭터 이름",
  "Enter a name": "이름을 입력하세요",
  "MALE": "남성",
  "Describe your character:": "당신의 성격을 설명하세요:",
  "Age, Gender, Ethnicity, Build, Hairstyle etc": "나이, 성별, 인종, 체격, 헤어스타일 등",
  "Protagonist": "주역",
  "PRIMARY": "주요한",
  "Adult": "성인",
  "INFANT": "유아",
  "Ethinicity": "민족성",
  "Caucasian": "코카서스 사람",
  "Indian": "인도 사람",
  "Eye color": "눈 색깔",
  "View Validation": "검증 보기",
  "Validate": "확인",
  "Train Character": "기차 캐릭터",
  "Update Character": "캐릭터 업데이트",
  "Upload Character Images": "캐릭터 이미지 업로드",
  "Square": "정사각형",
  "aspect ratio only": "종횡비만",
  "Pose Count": "포즈 수",
  "Image Size Count": "이미지 크기 수",
  "Different Backgrounds": "다양한 배경",
  "Different clothes": "다른 옷",
  "Training": "훈련",
  "Validated": "검증됨",
  "Validating": "검증 중",
  "Your character is trained": "당신의 캐릭터는 훈련되었습니다",
  "Your character passed review": "귀하의 캐릭터가 심사를 통과했습니다.",
  "Your character failed the review": "귀하의 캐릭터가 심사에 실패했습니다.",
  "Please review the character to use it": "사용하실 캐릭터를 검토해주세요",
  "Add the character to show to start using it": "사용을 시작하려면 표시할 캐릭터를 추가하세요.",
  "Please retrain your character": "캐릭터를 재교육해주세요",
  "Update character": "캐릭터 업데이트",
  "Error fetching characters for state": "상태에 대한 문자를 가져오는 중 오류가 발생했습니다.",
  "Error fetching characters for show": "표시할 문자를 가져오는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "My Characters": "내 캐릭터",
  "Global Characters": "전역 문자",
  "Add a Character": "캐릭터 추가",
  "Training Evaluation Results": "교육평가 결과",
  "Training In Progress": "교육 진행 중",
  "Training Completed": "훈련 완료",
  "Review your character": "당신의 캐릭터를 검토하세요",
  "Show": "보여주다",
  "Thumbnail": "썸네일",
  "Team": "팀",
  "Select Style": "스타일 선택",
  "Add new member...": "새 회원 추가...",
  "Comic Details": "만화 세부정보",
  "Users": "사용자",
  "Current Style": "현재 스타일",
  "Stroke Width: ": "스트로크 폭:",
  "Opacity: ": "불투명:",
  "Color": "색상",
  "Select": "선택하다",
  "Pan": "팬",
  "Upload": "업로드",
  "Generation Frame": "생성 프레임",
  "My Shows": "내 프로그램",
  "Create new comic": "새 만화 만들기",
  "Sort": "종류",
  "Sort By": "정렬 기준",
  "Order": "주문하다",
  "Error Creating Episode, Please Try Again": "에피소드를 만드는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Error Updating Thumbnail, Please Try Again": "썸네일을 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Error Creating Pages, Please Try Again": "페이지 생성 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Episode": "삽화",
  "Details": "세부",
  "Episode Title": "에피소드 제목",
  "A Catchy Name": "눈길을 끄는 이름",
  "Summary": "요약",
  "What is your Episode about?": "당신의 에피소드는 무엇에 관한 것인가요?",
  "Upload episode file": "에피소드 파일 업로드",
  "Upload or drag and drop episode file 800px width .png format only": "에피소드 파일 800px 너비 .png 형식만 업로드하거나 드래그 앤 드롭하세요.",
  "Split Images": "이미지 분할",
  "Immediately": "즉시",
  "Work in Progress": "진행중인 작업",
  "Live": "살다",
  "Scheduled for ": "예정된",
  "Ready to review": "검토 준비 완료",
  "Edited": "편집됨",
  "Rename": "이름 바꾸기",
  "Delete Episode?": "에피소드를 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to permanently delete this episode?": "이 에피소드를 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "This action will delete:": "이 작업을 수행하면 다음이 삭제됩니다.",
  "forever.": "영원히.",
  "Files once deleted": "삭제된 파일",
  "CANNOT": "할 수 없다",
  "be retrieved!.": "회수되라!.",
  "Edit Show Details": "쇼 세부정보 편집",
  "Upload Episode": "에피소드 업로드",
  "Create new episode": "새 에피소드 만들기",
  "My Episodes": "내 에피소드",
  "Scheduled": "예정됨",
  "Create new Episode!": "새로운 에피소드를 만들어보세요!",
  "Episode Name": "에피소드 이름",
  "Date Modified": "수정된 날짜",
  "Status": "상태",
  "Work In Progress": "진행중인 작업",
  "Ready to Review": "검토 준비 완료",
  "Edited on": "편집 날짜",
  "Open": "열려 있는",
  "Episode File": "에피소드 파일",
  "Search by Prompt": "프롬프트로 검색",
  "Other Results": "기타 결과",
  "Ongoing": "전진",
  "Delete Show?": "프로그램을 삭제하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to permanently delete this show?": "이 프로그램을 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "Thumbnails": "썸네일",
  "Create Comic": "만화 만들기",
  "Series Title": "시리즈 제목",
  "What is your Series about?": "당신의 시리즈는 무엇에 관한 것인가요?",
  "Select a style for your comic. You can change this later by editing the comic.": "만화 스타일을 선택하세요. 나중에 만화를 편집하여 이를 변경할 수 있습니다.",
  "Upload or drag and drop": "업로드 또는 드래그 앤 드롭",
  ".png or .jpg or .jpeg formats": ".png, .jpg, .jpeg 형식",
  "Create Episode 1": "에피소드 1 만들기",
  "Upload Episode 1": "에피소드 1 업로드",
  "Error Fetching Show, Please Try Again": "프로그램을 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Error Updating Show, Please Try Again": "프로그램을 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.",
  "Upload or drag and drop\n1600px x 2248 px": "1600px x 2248px 업로드 또는 드래그 앤 드롭",
  "Upload or \n drag and drop\n600px x 987 px": "600px x 987px 업로드 또는 드래그 앤 드롭",
  "Upload or drag and drop\n1200px x 847px": "1200px x 847px 업로드 또는 드래그 앤 드롭",
  "Update Comic": "만화 업데이트",
  "Publish Comic": "만화 출판",
  "Create new Comic!": "새로운 만화를 만들어보세요!",
  "Show Name": "표시 이름",
  "Edit Options": "편집 옵션",
  "Unpublished": "널리 알려지지 않은",
  "generations": "세대",
  "Upscaler": "업스케일러",
  "Select the character you want to generate.": "생성하려는 캐릭터를 선택하세요.",
  "Please fill in all fields.": "모든 칸을 채워주세요.",
  "Passwords do not match.": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
  "Password changed successfully": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.",
  "Failed to change password": "비밀번호를 변경하지 못했습니다.",
  "Change Password": "비밀번호 변경",
  "Language": "언어",
  "Current Password": "현재 비밀번호",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "Confirm New Password": "새 암호를 확인합니다",
  "months ago": "몇달 전",
  "month ago": "한 달 전",
  "days ago": "며칠 전에",
  "day ago": "하루 전",
  "hours ago": "몇 시간 전",
  "hour ago": "시간 전",
  "minutes ago": "몇분 전에",
  "minute ago": "분 전",
  "just now": "방금",
  "Send to Collection": "컬렉션으로 보내기",
  "Storyboard": "스토리보드",
  "Post Process": "후 처리",
  "Dialogues": "대화",
  "Start Training": "훈련 시작",
  "Review Character": "캐릭터 검토",
  "Add to show": "쇼에 추가",
  "Retrain": "재교육",
  "Validation": "확인",
  "Published": "게시됨",
  "Remove from Show": "쇼에서 제거",
  "Lasso": "올가미",
  " Info": "정보",
  " Prompt": "즉각적인",
  " Guidance": "안내",
  " Type": "유형",
  " Weight": "무게",
  " Fill Type": "채우기 유형",
  " of Images": "이미지 수",
  " Intensity": "강함",
  " Hands:": "소유:",
  " {index + 1}:": "{색인 + 1}:",
  ":": ":",
  " Image:": "영상:",
  " Id": "ID",
  "Episodes >": "에피소드 &gt;",
  "Error updating show details": "프로그램 세부정보를 업데이트하는 중에 오류가 발생했습니다.",
  "Upload or": "업로드 또는",
  "drag and drop": "끌어서 놓기",
  ".png or .jpg or .jpeg formats ": ".png, .jpg, .jpeg 형식",
  "Upload or drag and drop\n1080px x 1080 px\n.png or .jpg or .jpeg formats ": "1080px x 1080px .png 또는 .jpg 또는 .jpeg 형식을 업로드하거나 드래그 앤 드롭하세요.",
  "Update Thumbnail": "썸네일 업데이트",
  "Monday": "월요일",
  "Tuesday": "화요일",
  "Wednesday": "수요일",
  "Thursday": "목요일",
  "Friday": "금요일",
  "CREATOR": "창조자",
  "OWNER": "소유자",
  "MANAGER": "관리자",
  "Owner": "소유자",
  "Manager": "관리자",
  "Action": "행동",
  "Romance": "로맨스",
  "Comedy": "코메디",
  "Fantasy": "공상",
  "Sci-fi": "サイエンスフィクション",
  "Slice of Life": "생명의 조각",
  "Drama": "드라마",
  "Historical / Period": "역사/시대",
  "Horror": "공포",
  "Crime/Mystery": "범죄/미스터리",
  "Thriller": "스릴러",
  "Super-Hero": "슈퍼 히어로",
  "School": "학교",
  "Heartwarming": "마음 흐뭇한",
  "Supernatural": "신의 조화",
  "Psychological": "심리적",
  "None": "없음",
  "Calm": "침착한",
  "Shy": "수줍은",
  "Smirking": "능글맞게 웃다",
  "Confused": "혼란스러운",
  "Afraid": "두려워하는",
  "Shocked": "충격을 받음",
  "Amused": "즐기는",
  "Surprised": "놀란",
  "Crying": "울음소리",
  "Sad": "슬퍼",
  "Laughing": "웃음",
  "Happy": "행복하다",
  "Angry": "화난",
  "Storyboard 2 Comic": "스토리보드 2 만화",
  "Scribble": "갈겨 쓰다",
  "Edge": "가장자리",
  "Pose": "포즈",
  "Depth": "깊이",
  "Expression V2": "표현 V2",
  "Line Art": "라인 아트",
  "Soft Edge": "부드러운 가장자리",
  "Original": "원래의",
  "Fill": "채우다",
  "Latent noise": "잠재 소음",
  "Only masked": "마스크만 쓴",
  "Whole image": "전체 이미지",
  "All Shows": "모든 쇼",
  "Shared With Me": "나와 공유됨",
  "OnGoing": "전진",
  "Alphabetical": "알파벳순",
  "Date Created": "생성 일자",
  "Last Modified": "마지막 수정",
  "A-Z": "그만큼",
  "Z-A": "을 위한",
  "Newest First": "최신순",
  "Oldest First": "오래된 것부터",
  "Edit Mask": "마스크 편집",
  "Sketch": "스케치",
  "Tutorials": "튜토리얼",
  "Community": "지역 사회"
}